初選仲撚有分泛民定本土咩？Welcome to 2020

泛民同本土係本質上當然有分別啦，但係2020年，你仲同我講本土派唔參與泛民初選我真係呆撚左

首先，初選並不屬於泛民的，你話如果有乜政黨團體票當然係柒碌啦，但連具體操作都未知就話唔玩個啲真係唔知做乜野。

初選個目標就係集中票源推個36個人入去推動五大訴求，你認同35+係今次大選最重要嘅目標就好應該參與。你話本土同泛民係水火不容，Fine，咁你咪係個初選入面鍊贏佢，初選會投票嘅人已經係最hardcore最參與政治嘅人，票係大家嘅，係初選踢走民主黨唔好咩，初選都唔敢，係正式比賽就想贏？

分黨分派唔係問題，但五大訴求面前，仲互不兼容係發生緊咩事？攬炒係炒落自己人定政權度，呢條問題真係咁難答咩？

agger

push

totally agree

傳統泛民們 你哋好心就去功能組別玩啦

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

push!

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署